一人一個活下去嘅理由

自己死左去算拉

想死但不願忘記

搵唔到

怠bearbear好可愛

有野未做完

報親恩

仲未睇晒呢個世界

想見證住世界嘅變遷

我要為我活下去，也代你活下去

無